熊仔頭接大陸廣告，但從未停止過為抗爭者發聲，相反林慧韡到依家都唔敢講「支持反送中」五個字呀傻鳩達粉

熊仔頭一班接大陸廣告 一邊笑柒支那大媽 支持抗爭者
冇人反熊仔頭 係有原因架
大家係有眼睇

黃子華呢？

不嬲唔出聲就最好 咪撚引戰啦 樓主同伍黑衣都唔抵得達哥

嘩 新㧗鬥對象

條友想淋火水 on9子

支持达哥爽赚rmb

唔夠黃

達哥越屌越紅

你諗下 點解熊仔頭講得？

有人俾佢講所以咪講得囉 明唔明呀 傻9

悶聲發大財

我迖賺人仔創造完美世界M俾真兄弟
引戰狗假兄弟(包括黎鷹KMDD)冇份

之前我迖用咁多錢請PR公司洗白帶風向
點解依家唔見晒既
我迖賺啲人仔用晒拿？

熊仔頭理大嗰次有救人喎

好懷念以前佢同俾DD Carry既日子

不過迖自甘墮落 咪睇下D大劣仔過多2年識佢老鼠

阿Paul: 過多3年仲係度先講野啦

我迖幾時再俾錢PR公司帶風向？
等緊

達哥當大家係兄弟
不分化 不割席 齊上齊落
拉

收敵人錢打敵人 有咩問題

樓主就係達哥本人

一矢中的